★唔捱得！病情沒好轉 20後廢老持刀往診所找晦氣被捕！

荃灣一名患濕疹老翁不滿病情沒好轉，帶刀上中醫診所找晦氣。姓黃(91歲)老翁，本身患有濕疹，並需手持拐杖，今晨9時許，他到南豐中心一間中醫診所，向職員表示不滿病情沒有好轉，要求見為其診症的中醫師，但職員指中醫師不在，雙方一度理論，期間有人突然情緒激動，向職員表示自己身懷一柄利刀，一名25歲女職員聞言大驚報警。警員到場調查，在老翁所攜帶的環保袋內發現一柄一呎長生果刀，調查後，將黃拘捕帶署，案件暫列刑事恐嚇，交荃灣警區刑事調查隊跟進。被捕時老翁疑似濕疹發作，禁不住一邊離開一邊抓癢。

九十歲殺人放火真係無撚敵
你判我終生咩

你啱
斬死哂啲冚家剷陪葬都好

渣架

拐下拐下都斬得死人咁真係奇蹟

廢老

被捕時老翁疑似濕疹發作，禁不住一邊離開一邊抓癢

花柳

有冇打過日本仔？

1927年出世

唔上手扣

隨身帶刀咁撚勇武

無計喇，唔等得

唔好食，要病到200歲。

老貓積口德啦，你過多幾年都會咁

i have no花柳

你高危

中醫不嬲垃撚圾架啦

行得走得夠火氣，大撚把七十零己經半死狀態 。